周同學家人係想我地開花悼念同安全回家

首先請你地節哀

可惜安唔安全回家唔係我地話事，係害死周同學嘅黑警話事，而家廣明街坊落樓下聚集乜都無做都要食tg，我地亦都無其他特別活動，因為抗爭一直都無停止過，呢個政府係唔會俾我地有安靜日子過

一句到尾，今日唔理你去邊，總之人要岀現

Pish

你地，岀唔岀嚟？唔理時間地點，你只要肯岀現就自然會有地方聚集

活動：全港哀悼日
日期和時間：09/11/2019, 全日
由民間人權陣線發起
P.S. 合併聽日嘅黑衫黑口罩活動

agger

推

可唔可以搞一個燭光晚會悼念6月至今離世嘅手足⋯⋯

我地就算開花只係悼念，黑警一樣唔會俾香港人安靜，請你地諒解

佢老豆老母講過咩？

被動 不主動出擊

周手足家人話唔希望今晚開花

悼念有撚用
人都死埋仲係鳩企
繼續鳩企今晚又死多件
香港人人就係畀你班垃圾害死

安全回家上門拉你

所以我無話只係悼念，我係想講你企係到都會俾狗咬，唔關我地開唔開花事

其實開唔開花係黑警決定
大家一定要出來悼念